# Markdown

### Описание
Markdown - это очень простой язык разметки. С помощью него удобно писать документацию к приложениям.
Такие сервисы, как Github и BitBucket автоматически конвертируют markdown в html, что позволяет читать документацию
без каких-либо проблем.
### Мой опыт
Мне нравится работать с Markdown в Pycharm. Можно писать разметку и 
сразу смотреть на результат. Синтаксис разметки я сомтрел на вот [этом](https://www.markdownguide.org/basic-syntax/) 
сайте. 
### Вывод
Markdown - простой и очень удобный инструмент для разработчика, помогающий в написании документации.